電動車冇引擎，同男人冇JJ一樣，冇左靈魂呀！

男人老狗揸乜鬼女人電車

又冇聲，

又冇得改turbo

又冇得改電腦

真心柒到pk, 架架車一L樣.

Tesla燃出招反駁吧

換電機
換“直流電子嘢”motor drive
換埋mcu啦
暫時未有人識唔代表未來冇市場

得個嘈字

d 響喉佬就好似陽痿咁要裝假鳩黎証明自己有幾勁咁

跑車唔需要改都響

喉響係因為exhaust 管口直徑大，阻力減少尾段加速就smooth.

你講既呢d全部都要電腦reset, reset 果套野得tesla原廠先有，改條毛

電車一撞就著火，因為電池短路，易死好多，所以車保貴過正常車好多。

香港地有撚地方俾佢地加速咩,根本就成件事錯晒

乜原來車由追求速度變咗追求大聲

電動車唔使響都快撚過你smooth過你

你真係唔識

自己享受 其他人就難受
其實都幾撚自私

大聲代表有j咩拎出來跑過先知

邊條j大

聲大大無用既

你邊位?
你唔鐘意咪唔買囉
任得你反囉

咁你講下你識咩先，tesla odb2頭都冇，改條毛？你access入電腦都冇能力.

引擎車你可以改進氣，可改大油咀，改大tubro, 識拆cylinder可以改大缸改大傘「姐」，你以上講既咁多樣野只有teala原廠先有pw同software去做final config.
tesla架架車都time sync. data上server, 你改條毛呀.
tesla同一個系列有幾個電腦spec.賣緊唔同價錢，但硬件配置係一樣，只係佢廠改setting. 外人改到就唔會高spec.賣貴十幾萬啦

你燒L死左啦仲跑

你真係唔識架wo

Electric cars: New vehicles to emit noise to aid safety

歐盟電車全部要加聲係因為路人safety呀，自己享受寧靜，要路人撞死，你咪係自私L

普通音量喉聲ok無人怪你
但爆喉聲真係on撚9

改車一定要改響喉？

我幾時有咁講？

已經講過，換motor drive
唔識唔洗衝出黎7
鍾意大支嘢quit連登lor，
去開班你話事

妳唔識=冇

除左聲呢d 不必要既energy lost，
4驅車都有雞摩，黑摩啦